疤呢兩日心情真係高潮迭起

4-1
3-0
0-3
1-3

連續兩日扯到行射唔出

谷壞晒